突然好肚餓

可能有左👶

Y會生蟲BB

你肚入面嘅夢想餓了

好辛苦 個腦唔停諗麥樂g

去食48件分享餐啦

突然好肚餓 想食麥樂雞

弘b我同你去食，一人一半

食早餐

唔鍾意早餐

肚餓咪食

得到1點LUNCH

唔好比雞我睇 會忍唔到